% ----------------------------------
% Preambulo
% ----------------------------------
\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}

\usepackage[hidelinks]{hyperref} %magia para que el indice pueda ser linkeado

\usepackage{float} %Lo uso para que no se muevan las imágenes de lugar

\usepackage[margin=0.984252in]{geometry} %magernes

\setcounter{secnumdepth}{3} % para que ponga 1.1.1.1..
\setcounter{tocdepth}{4} % para que añadir las secciones en el índice...

\usepackage{chngcntr}%Esto es para que el número de las figuras esten acordes a la sección
\counterwithin{figure}{section}

\author{Matías Loiseau}
\title{Detalles de todos los libros}

%ESTA MAGIA HACE MODIFICAR LOS PARRAFOS Y HACE QUE SE PUEDA PONER UN SUBSUBSUBSECTION - 10/10
\makeatletter
\renewcommand\paragraph{\@startsection{paragraph}{4}{\z@}%
            {-2.5ex\@plus -1ex \@minus -.25ex}%
            {1.25ex \@plus .25ex}%
            {\normalfont\normalsize\bfseries}}
\makeatother
\setcounter{secnumdepth}{4} % how many sectioning levels to assign numbers to
\setcounter{tocdepth}{4}    % how many sectioning levels to show in ToC

% ----------------------------------
% Documento
% ----------------------------------
%INCLUIR LOGO UNDAV
\begin{document}
\begin{figure}
  \centering
  \includegraphics[width=0.2\textwidth]{images/undav-logo}
  %\caption{Mi Figura}
  \label{fig:undav-logo}
\end{figure}
\maketitle       % genera el título

\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace\thinspace

\cleardoublepage
\tableofcontents % inserta el índice general
%\cleardoublepage
%\listoffigures
%\cleardoublepage

\section{Machine Learning}
\subsection{Python: Real World Machine Learning}

\subsubsection{The Realm of Supervised Learning}

\subsubsection{Constructing a Classifier}

\subsubsection{Predictive Modeling} 
\subsubsection{Clustering with Unsupervised Learning}
\subsubsection{Building Recommendation Engines}
\subsubsection{Analyzing Text Data}
\subsubsection{Speech Recognition}
\subsubsection{Dissecting Time Series and Sequential Data}
\subsubsection{Image Content Analysis}
\subsubsection{Biometric Face Recognition}
\subsubsection{Deep Neural Networks}
\subsubsection{Visualizing Data}
\subsubsection{Unsupervised Machine Learning}
\subsubsection{Deep Belief Networks}
\subsubsection{Stacked Denoising Autoencoders}
\subsubsection{Convolutional Neural Networks}
\subsubsection{Semi-Supervised Learning}
\subsubsection{Text Feature Engineering}
\subsubsection{Feature Engineering Part II}
\subsubsection{Ensemble Methods}
\subsubsection{Additional Python Machine Learning Tools}
\subsubsection{First Steps to Scalability}
\subsubsection{Scalable Learning in Scikit-learn}
\subsubsection{Fast SVM Implementations}
\subsubsection{Neural Networks and Deep Learning}
\subsubsection{Deep Learning with TensorFlow}
\subsubsection{Classification and Regression Trees at Scale}
\subsubsection{Unsupervised Learning at Scale}
\subsubsection{Distributed Environments – Hadoop and Spark}
\subsubsection{Practical Machine Learning with Spark}
\subsubsection{Introduction to GPUs and Theano}


\section{asd}




\cleardoublepage
%\printbibheading
%\printbibliography[type=book,heading=subbibliography,title={Book Sources}]
%\printbibliography[nottype=book,heading=subbibliography,title={Other Sources}]
\begin{thebibliography}{9}
\bibitem{ai-with-python}
\textit{Artificial Intelligence with Python}. Prateek, Joshu. 2017. ISBN: 978-1-78646-439-2

\bibitem{efficient-learning-machines}
\textit{Efficient Learning Machines}. Awad, Mariette, Khanna, Rahul. 2015. ISBN: 978-1-4302-5989-3

\bibitem{machine-learning-algorithms}
\textit{Machine Learning Algorithms}. Giuseppe, Bonaccorso. 2017. ISBN: 978-1-78588-962-2

\end{thebibliography}
\end{document}